有冇人追緊小櫻新番?

當年睇小櫻嗰陣仲係小學雞時期
一放學返屋企就要開電視睇
眨吓眼而家已經二十幾歲
明明冇乜追動畫, 但知道有新一輯都忍唔住要睇吓
聽住啲雞仔聲配音, 覺得自己好撚老

會唔慣，細個睇配音版。

其實好似睇新數碼暴龍咁都有少少唔慣

小櫻好明顯仲有種味道
digimon tri就收皮吧啦

畫得幾靚。暫時感受到誠意，小櫻幾好J

你睇下龍珠超啲垃圾畫面, 真垃圾

最近無事

龍波超正

小櫻未睇 會睇 準備睇

岩呀清

有